玩Beat Box女仔喺含L方面係唔係特別岀色？

有冇巴打有呢方面經驗？

利申: A0 毒撚

吹過牧童笛係咪奶西勁

含住黎beatbox就真係不得了

依家普遍女仔其實已經beatbox緊，不過只係得一個音

褶

我成日吹，但冇機會奶